如果可以唔要一種情感，你哋會唔要啲咩？

唔想要鐘意人嘅情感
無論過去定未來

唔要sad咪得

講咩唔想鍾意人，都係因為最尾衰咗你唔開心姐

無期望無失望 鐘意人又點呀
就係因為鐘意咗人先受傷

唔想要嬲

淨係愛情先會令人sad嘅咩

懷念

麻木

妒忌

我寧願要麻木

唔開心 日日都係咁 好辛苦

妒忌呷醋
好辛苦

真 唔想要嬲
有時打機輸左又覺得嬲 又覺得自己係到嬲好小學雞

絕望

唔要自卑/妒忌

唔想要罪惡感 等我可以安心行惡

你有膽就得啦